如果逃犯條例真係修訂成功

連登重可唔可以繼續生存？ 會唔會直接引渡返大陸o架？